有無人收到一間叫力斯資訊既公司打電話黎話你中左獎呢.....

之前好心幫間公司係電話做左個問卷， 今日無啦啦打電話黎比我話中左幾日既酒店禮券 可以比我自己上網訂酒店果時用 不過就要去佢地公司簽收 我上網搵佢地公司網頁又咩都無

恭喜

記住帶信用卡去。

。。。坐左幾多年監
記得帶多幾張信用卡
會用得著

我先無咁易上當